發夢一定要帶手提鏡

popo用強光電筒已經變成基本裝備,
與其浪費魔力出lv0光魔法,不如買件法裝反射popo出lv10光魔法
重唔使消耗魔力

召喚物理系手足計出最佳尺寸

班狗用咩摭住眼罩？
用返同一樣嘅起碼可以保護到自己之餘，又可以睇到野